//creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Jag är ett stort fan av psykologi. Vem är min favoritförfader inom psykologin?",
        answer: "Carl Jung",
        options: [
            "Sigmund Freud",
            "Carl Jung",
            "Ivan Pavlov",
            "John Bowlby"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Jag är även ett fan av filosofi, och har en texttatuering som är en twist på ett känt citat av en känd filosof. Vem?",
        answer: "Descartes",
        options: [
            "Voltaire",
            "Nietzsche",
            "Kierkegaard",
            "Descartes"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Innan min HR- och Webmaster-utbildning så gick jag en termin på ett annat program. Inom vilket område?",
        answer: "Ekonomi",
        options: [
            "Ekonomi",
            "Marknadsföring",
            "Psykologi",
            "Media- och kommunikationsvetenskap"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Vad är min största rädsla?",
        answer: "Att dö utan att min existens har gjort en skillnad",
        options: [
            "Att dö",
            "Att dö ensam",
            "Att dö utan att min existens har gjort en skillnad",
            "All of the above"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Vad är min bästa egenskap, enligt mig själv?",
        answer: "Självinsikt",
        options: [
            "Intellekt",
            "Humor",
            "Självinsikt",
            "Filosofisk"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Vad är min sämsta egenskap, enligt mig själv?",
        answer: "Känslokall",
        options: [
            "Känslokall",
            "Otålig",
            "Cynisk",
            "Ängslig"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Jag har ett mål som jag gärna vill uppnå innan jag dör. Vad då?",
        answer: "Skriva en bok",
        options: [
            "Skriva en bok",
            "Hitta kärleken",
            "Hoppa fallskärm",
            "Besöka alla kontinenter"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Att jag är asiat är svårt att missa. Utöver vietnamesiska, vilket annat språk kan jag läsa?",
        answer: "Koreanska",
        options: [
            "Thailändska",
            "Japanska",
            "Kinesiska",
            "Koreanska"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Som mest har jag haft tre deltidsjobb samtidigt som jag studerade 100%. Vilken av dessa tidigare roller tyckte jag var roligast?",
        answer: "Croupier",
        options: [
            "Croupier",
            "Rekryterare",
            "Ungdomsreporter",
            "Servitris"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Slutligen så är det ingen hemlighet att jag knappt tål någon alkohol. Hur många shots kan jag som mest ta en kväll, utan att spy eller däcka?",
        answer: "3",
        options: [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ]
    }
];

//https://www.youtube.com/watch?v=WUBhpSRS_fk&t=0s
//15:10